可唔可以叫警察叫大陸喱

佢地根本唔係香港人 佢地咁唔中意香港
唔中意香港人 係覺得佢地囂張 同以前d 大陸喱冇分別

大陸喱 / 大陸厘是一個香港人對大陸人的流行衊稱，於香港回歸前後開始流行。有指大陸喱的「喱」字，其實是來自「咕喱」（即苦力，搬運工人）[1]，暗指來自國內的新移民低文化、低水平和沒公德心。

大陸喱是一個帶有種族歧視的稱呼，國內人非常不喜歡。